模型被家人丟清光 好兄弟通宵營救

網民熱話：模型被家人丟清光 好兄弟通宵營救

男人愛高達，無論情人跟家人也一樣不明白。早前有一名人妻疑在網上賤賣老公珍藏多年的模型惹來網民狂轟，今晨 （25日）再有一名愛好者的模型「全軍覆沒」，一夜間被家人一件不留扔光20多袋珍藏模型及相關書籍，高達及蒙面超人通通遇害，幸及時得兄弟收到求救來電，連夜看守被棄置家門的寶貝4小時，以時間換取空間，再拇地方安置模型而不至多年愛藏被「滅門」。

事發於今日凌晨12時，同為模型愛好者的網民張先生，突然收到相識多年的老友「急call」求救，稱因家庭爭執，一屋模型已被無情家人逐出家門，突如其來的噩耗令老友不能將物品救回屋內，一時三刻不知所措。

就在此時，張先生立刻趕到朋友家，發現共有約20袋、不少於價值3萬的珍藏，包括、高達、動漫模型、扭蛋及模型書籍等，被包成垃圾般，棄置在電梯大堂。於是張決定通宵留守4句鐘，協助友人移送寶貝到其他地方：「作為一個朋友，作為一個大人，再夜再凍，就算聽日要返工，都會幫你留守你嘅寶物！」

張向東網表示，模型對於模型愛好者來說可謂一條生命線，「冇模型我人生會好頹廢！」雖然其他人未必理解他們把玩模型的滿足感，但如果家人之間可以互相理解，同樣的悲劇便不會再度發生。

事件在Facebook群組「高達同好聚」一晚間獲得近千個讚好，玩具愛好者紛紛大吐苦水，有人更道出玩具人的一生：「細時在家人眼中：玩物喪志，畀心機讀書好過啦；大個咗在女友眼中： 幼稚，畀心機搵錢儲錢諗將來啦；結婚後老婆眼中：加倍幼稚，留返買奶粉啦！」

即刻離婚

作為一個朋友，作為一個大人，再夜再凍，就算聽日要返工，都會幫你留守你嘅寶物！

真男人

港女識條撚咩，試下換轉掉佢手袋

真男人，兄弟難求

真正好朋友

起左雞皮 好感動

真兄弟

好有型

依D家人真係要唔要都擺

Cls點解要掉人地既寶貝
好憎呢d人

幾多人屈服退坑

d女人點會明

圖中有幾多盒

有時放滿成間屋又唔理其他人又真係唔好ge

好兄弟

真男人 好兄弟

兄弟如手足 依句說話未必錯

真男人 真兄第

晨早租個迷你倉咪搞掂

男人既浪漫

唔拎去租倉擺?

寫真動漫真好撚毒
咁大個人就醒下啦 重發夢

放喺屋企阻住晒梗係同你扔左去啦
間屋幾千尺咩

屋企又唔係有成千尺 擺咁多袋野真係好撚擾民

依d 女人應該切左對腳拎佢d 人皮做手袋比佢用過世就夠成熟

喊左,唔好話好兄弟
我連一個約到出街食飯ga朋友都無

真男人 真兄弟

人渣

20袋模型同女人d手袋衫褲鞋襪比
其實佔嘅空間好少

咁大個人比老婆掉野出門口
Call完fd反佢枱掉返佢d野出街先係男人

扔埋你呀 山寨版熊本熊

真朋友

扔埋個老婆嘅手袋就得

一樣

人生得一知己 夫復何求

D女人痴線㗎

女人冇依種情誼

我話嘅

間屋咁撚細咪撚學人玩收藏啦
搞到成個垃圾崗

講到咁老友，唔知佢會唔會比佢老婆佢兄弟屌呢

女人 = on9

正評係俾好兄弟，希望佢有上連登睇到

成件事個朋友好型
但一諗起如果佢係油頭毒撚就⋯

兄弟情

女權撚全面進場

可能係老母拋嘅呢

依d兄弟堅難搵

睇相20袋都唔係好多姐
咁都睇唔開要掉
真係好過份

扔撚埋個老婆啦

女人都係無乜腦

油頭毒撚又點，生死關頭靠得住先係真男人

公屋.......

其實無左d模型會死咩？好值錢？

真係好值錢。

值唔值錢都好，掉人野就係問題

女人

冇左隻手會死咩？好值錢？

同你接手 call me

洗唔洗咁誇張，掉左d玩具就咁激動

真係好兄弟

有呢啲兄弟真係三生有幸

真兄弟

扔撚晒你啲手袋化妝品如何

搵日掉撚晒班女人d化妝品呀手袋佢

呢個世界總有你呢d柒頭出黎扮哂看透世事

真係真心兄弟!!!
明白你又肯捱更抵夜幫你
仲有幾多個係咁

好熱血

直頭掉你出街啦死8婆
唔撚明都唔洗掉人野掛

真毒真兄弟

波台狗就咪撚理牠啦

善用起底功能

臭閪，咁不如試下掉撚咗你個名牌袋之後，同你講洗唔撚洗咁誇張呀?掉左個袋就咁激動，用環保袋咪得囉

我連一個朋友都無

我主人房長期鎖門
我父母得我屋企key
入到我屋都唔會入到我主人房
唔係驚人偷/掉走我啲o野
而係有時清潔移位都覺得好撚煩

好撚熱血

條柒頭假膠黎

仲環保袋, 膠袋咪得囉屌

唔比你玩模型就出去玩囡囡同過大海賭羅

呢種女人有無尊重過自己老公？ 咁樣掉人地啲嘢係叫無家教

都唔知啲女人個腦係咪生個屎忽度

丟晒佢D化妝品

因為我地係妖精的尾巴

咪臭係 人地$0.5一個 你買成萬$個？
你個腦生草架？

真男人，真朋友，好耐無試過感動到起雞皮！

啲女人係冇腦

呢啲朋友識到個都死而無憾

男人的浪漫

唔識體諒人地既人不如拎晒去打靶啦,掉返轉dum撚晒佢啲化妝品同手袋又得唔得

如果係女朋友/老婆掉
真係唔洗要

係愛呀
點會普通朋友咁簡單

點解唔租個迷你倉

睇相佢好似住公屋

邊有咁多地方

毒撚有情

屌，即刻離婚啦

到底有冇盲毛分到人妻賤賣模型同家人亂扔模型係兩回事？

垃圾老婆

係得你班死毒撚先會掛住玩死物

你不如試吓叫啲女人將啲手袋, 衫褲鞋襪同化妝品喺迷你倉, 睇吓佢地肯唔肯?
如果佢肯, 我放晒又點話?

直頭兄弟啦

屌你老母

客觀睇衣物都比較多拎出嚟著, 但模型你唔會開呢盒砌下又開第二盒啩?

比著我個46係咁樣買咁多垃圾，我一定踢佢出門口唔洗旨意再返黎

啱呀 啲賤男人玩開女人 尤其蠢女人

睇到呢句真係眼濕濕

題外話 如果太阻位支持掉

成屋都係你d野擺到連門都關唔到 多到連窗都開唔到

留位畀我哋放化妝品好過啦
幼稚 又唔實用

兄弟如手足

好似無證騎士咁型

女人都係得一個身一對腳
數據顯示女人衣櫃入面得兩成衫係著多過十次
其他係咪掉得？

有人更道出玩具人的一生：「細時在家人眼中：玩物喪志，畀心機讀書好過啦；大個咗在女友眼中： 幼稚，畀心機搵錢儲錢諗將來啦；結婚後老婆眼中：加倍幼稚，留返買奶粉啦！」

講呢d大多數都係

老母 女朋友 老婆

講左咩自己參透

洗唔洗咁跨長，掉左d手袋就咁激動

想問你邊隻模型要砌咁耐?
定係你由細到大都冇砌過模型?

我有早期嘅onepiece feel

Yes,化妝品都叫會用，佢d垃圾真係剩係用黎擺

男人應該搞gay

唔好講模唔模型,扔人野根本心理變態

嗰位師兄就算要同啲高達一齊死都死而無憾 因為佢有一位真兄弟

垃圾都唔扔

硬係覺得好似高達入面啲對白咁

比家人掉模型,這個家人可以是父母唔一定老婆。
文中無講到底是什麼爭執

我掉撚塞妳地d化妝品又點睇？
化左等於無化，都無用嫁啦

點知咁有用姐 扔錯左咪sorry囉
你擔保你唔會唔小心扔左人野？

將你屋企D 鞋掉就一半都夠放模型啦
化妝品用一件買一件唔得既，你老公送比你既花未有係拎黎擺，
鑽石戒指未有係黎擺，有幾多人平時會載，難道你又覺得個D野係垃圾喎
實用

你有女比你掉化妝品先算啦

平時掉開老母d lv袋

鑽石戒指可以拎出黎比人睇
你會唔會拎盒模型出街比人睇？

拎模型同鑽戒比，傻左呀你

佢呢d毒撚可能會

9 唔答8

媽呀。。。好撚毒

好明顯依加唔係扔錯啦，扔錯就可以放番屋企啦

我地女仔留住d袋同衫係為左日後有用，例如個舊款袋過幾年興返又可以用 唔會浪費左
但你地男人d模型留喺度有咩用 阻地方囉

而家有兄弟漏夜嚟守護添 你唔睇唔代表無人睇
你粒石咪又係得你啲濕鳩姊妹會睇

屌你老味4咩6 死撚返去bk啦
26我就識

銀婚擺酒果陣可以拎返粒鑽出黎帶
但模型唔可以拎去宴會

就係你尼D人 成日認為貴先係重要

兄弟如手足

女人如衣服

咁我用我盒珍藏模型同你換鑽石戒指ok?

個重點根本唔係件野有冇用
同一樣野係唔同人眼中價值都唔同,你可以覺得人地既興趣/嗜好無聊
但唔可以因為你覺得係咁所以就扔左人地既野,呢啲係尊重

熱血

唔係屋企所有人都有義務要遷就你的興趣
如果嗰20袋野真係阻到人又屢勸不改，個物主又有冇尊重人？

兄弟

父母老左成日比D仔女唔理，一定就係你尼D人(物質主義既奴隸)

好兄弟！ 男人既浪漫！ 女人識條鐵！

諗起好耐之前有個女人發脾氣整爛咗男友支saxophone，支saxophone仲要係個男人個死鬼老豆啲遺物，簡直係不可原諒

你老尾我係女都忍唔住屌你，我有化妝品亦有模型，是旦掉走我一樣都同你死過 唔理個樣係咩亂咁掉人野就係仆街，識唔識尊重人呀你

賣撚咗粒介指我喺ebay慢慢睇啦 洗撚同你一換一
你呢個唔係價値觀問題 係智力問題

不如掉撚晒個女人啲手袋睇下會點

好兄弟
事主要珍惜呢個朋友

呢樣你諗架姐

仲有咁多人認真回阿古路😂
唔怪得佢個個POST都唱反調

我以為無價之寶添
原來只係自私精覺得自己d模型好重要唔比人扔
其實根本不外如是，網上都買到

睇怕要開新acc玩了

玩物喪志

女人真係戇撚鳩

好感動

呢個唔止係錢嘅問題
而係特登將一樣人地認為重要嘅野掉撚左去
呢種心態最仆街

認真睇返篇文
高達、動漫模型、扭蛋及模型書籍

原來唔只高達

點知重要呀？你日日拎出黎砌一次咩？
係咁重要就日日用啦

我賣介指套現買其他嘢又關你條八公咩事

基本上，你成段放落大部分既野度都適用

作為一個女人
覺得d男人幾慘

你真係好撚煩 你夠無人砌啦 唔通你又無價值咩？

你都on9，有d野仲值錢過錢

屌你都廢鳩事

日日用要係重要，咁你屋企D野可以無左一半啦

無價值同重要係兩回事喎
你好日唔拎出黎砌下睇下又點知重要喎
唔重要就扔啦住公屋咁細

依啲真係男人先明 好熱血

明知同你住果個係模型發燒友，你話d模型對佢重唔重要？駛唔駛貼住張紙寫住「好重要」先知？

重唔重要都唔可以郁啦

咪撚理隻阿古獸

你銀行d錢會日日用
唔係就將d咁唔重要嘅野比我啦

點解仲有人理條on9 同阿古路真人一樣咁on9 扮6毛唱反調釣魚做齊

真係發燒會唔會好日唔掂下🙄

呢啲先係真正嘅兄弟

我不知幾撚高質 你地成日惱羞成怒

同你討論是我錯了

佢練緊中化Oral

男人之間一方有難百方支援 女人識條春咩

習近平新時代中國特色社會主義思想

最新成果

岩岩升中四 不過已經唔會咁幼稚玩模型

好撚感動

賣左佢好過丟左佢喇on9家人

老母都係女人！總之連登潛規則入曬女人數先啦！

賣到3萬買架2手車好過啦，返工又得，溝女又得，儲埋d塑膠都唔知有咩用

呢d臭西真係要殺撚左佢

真心認同

買車平養車貴

一定唔合格

佢而家札埋都幾袋
屋企就咁一件件放真係好撚丫訂

自己私樓自己地方無理由掉走你D野呀？

其實報道由頭到尾都冇講過係邊個掉喎？！

仲要睇個背景似啲公屋屋村
地方細就咪搞咁多野啦

全部人睇唔到重點係公屋，返而唔知邊度睇得出係女人掉

死窮能住公屋就賣左佢換d錢洗下啦

有common sense 都知係女人先會咁on9
真係未聽過有男人會亂掉人啲嘢，啲男廢老都淨係係會執垃圾返企，唔會掉人嘢

收藏還收藏 使唔使買咁多袋放係屋企啊 多數係個毒撚將啲野四圍擺阻鳩住晒啦
間屋你住晒佢好冇？

反公屋係五毛分化手段

高達、動漫模型、扭蛋及模型書籍等
每樣一啲每樣一啲
加埋咪廿袋

同個假膠嘈做乜

離婚啦

唔係玩具
Figure係朋友
係家人
係老婆
係生命
係你一生中最孤獨嘅時候陪伴你嘅人

娶你啲女人返嚟有撚用，過幾年閪又鬆，樣又殘

仲要唔識煮飯

留你係到做咩？我叫雞唔好？

好彩有好兄弟

有common sense都知咩叫証據啦，
唔係點解叫有圖先有真相？
之前家香雞單野大家都唔洗追佢拎証據/錄音啦咁？！
仲話common sense

人生於世上有幾個知己
多少友誼能長存

即掉晒老婆d杉，鞋，化妝品都無問題？

話扔人野係啱嘅人，唔該扔埋自己，因為你地都係垃圾

最好搵錢比我(女人)駛晒

你老撚左就無撚用喇。
除晒衫都無人想搞你喇

咁大個人仲玩模型幼唔幼稚啲
過左廿歲仲打機同玩模型真係垃圾
男人係就要放棄一切娛樂努力工作先得架嘛
仲掛住玩 咁唔生性

利申:無打機無模型無娛樂 供樓緊樓

咁你生存仲有咩價值

哦係呀？乜唔係賭波輸撚曬咩？仲有錢供樓緊樓?字都未撚識寫喎睇黎

每個人都有佢好鐘意嘅野同埋好值得收藏嘅野
你扔左佢就等於扔左佢個靈魂咁
唔發癲都會變左另一個人

假膠勿認真

個post好多假膠

就係輸曬先識錯 依家戒左賭 認真打工供樓

假到好悶 唔知假黎做乜鳩

價値三萬=/=賣到三萬

仲有香港地買車為方便真係得啖笑

閣下真係獻醜不如_ _

掉還掉
你未得人地同意就掉人啲嘢就係仆街

如果嗰個係政府，話你屋企阻住城市發展，諮詢都無聲就剷走你屋企，你服唔服先？

如果俾人掉我啲模型我實發癲

我都試過比人亂掉野出街,
之後我買左樓。

連登好撚多人平時係冇人理
正如d細路要大吵大鬧等阿媽理佢

識打老婆真係好重要

個班垃圾都不如
屌佢都廢撚事啦

人生有個真正朋友的確好極

係愛啊！

成件事好gay, 同屋企人comeout
比屋企人趕出街, 離家出走
事主真係好慘, 愛自己鐘意既野都唔得

毒到

你冇聽過嘆息之牆咩

升小一未？

收嗲啦屌你老母臭化閪生滋狗，你幾撚時死呀仆街冚家剷，鬼唔撚望你下年打風打爆你層樓呀柒頭皮

啲女人係咪痴線
將心比己，如果我擲哂你啲化妝品 衫褲鞋襪 袋
你地未一樣會發脾氣 唔開心
你覺得人地嘅模型係垃圾 咁人地何常唔係覺得你啲化妝品唔係
話人地啲模型阻住屋企
你地啲化妝品放一張枱 衫褲鞋襪又一個櫃
仲多野啦

輸撚死你呀

咪以為玩具就平先得嫁

人家寫明家人，點解個個屌港女

好兄弟！！！！

到時又話你蝦女人

真正好朋友
不過儲還儲
收好啲唔好擺到周圍係阻到人
尤其香港啲單位已經愈黎愈細
咁擺法真係就黎人都擺唔落

Brotherhood

啲老人家會失驚無神上你屋企執屋
之後你返到去搵唔到O野打俾佢問
佢話係啊 我上咗去你果到幫你執屋
啲O野放邊又錯曬 有啲覺得無用又會幫你掉埋
完全唔撚會問你有無用
之後問完都搵唔返啲野 個人就炆
一炆就屌鳩返你轉頭話上去幫你執屋都發佢脾氣
真係吹到脹撚曬屌你老母有叫你去執咩
你上去玩撚完我自己清潔/叫鐘點都無咁嬲仆你個臭街

係啊 你唔係仲以為你人生有意義啊？
咁大個人就醒吓啦 唔好發夢喇

我以前都有的咁既家人
掉左的的漫畫書
我同佢講，你掉左我都係會買過
佢唔信都係掉
佢掉左成套時其中一期兩期
出面冇得賣散
我又成套買過返來
之後佢冇再掉

bromance

患難見真情
慶幸自己都有一個好兄弟

有人話係common sense 喎

呢個case又慘D
自己地方仲要比佢管住曬

人唔笑狗都吠

抄家咩 痴撚線
我係女都覺得個老婆正仆街

每個男人都會有佢既嗜好架啦
咁都要扔

人人都會有自己鍾意嘅野
扔左真係會反面

掉人嘢啲人須死
仲要係自己咁鍾意嘅嘢

我儲左好多我童年睇過嘅動漫玩具
行左好多可能會有得賣嘅地方
日日捕住ig fb 同日拍網站
希望可以第一時間買或者知道之後可以計到最後一日幾點開始bid 好啲
唔好你身邊冇就覺得呢個世界冇啦
利申 絲

就算退坑都唔會扔啦
死八婆

GAY post

20袋喎 唔係20件
無通知你就掉係好唔岩
不過物主都應該反省下
真係好鍾意就應該租個倉

屋企擺唔晒係另一個問題
但係問都唔問 或者 強行將另一半、家人鍾意嘅野
掉走晒
係咪過分咗？
咩叫尊重？係咪親人就唔撚使尊重？

即刻脫離關係啦屌 識唔識咩叫尊重

掉左你d手袋睇你激唔激動

仲要執d唔執d，郁左部分野既位但又有部分野留係原位果下先煩，到你要搵起野上黎咩都搵唔到，問佢都唔會清楚

好彩我女朋友俾我感染埋一齊砌
而家晚晚砌完模型就砌女

呢d 女人唔識尊重人
離左婚好過啦

你地化唔化妝咪又係咁嘅閪樣
好實用咩？

識個frd發脾4射白汁去老婆D手袋 激到佢老婆生蝦咁

射落袋都唔益你呀臭閪

你男朋友唔日日砌你一次，係唔係代表你唔重要？
可以掉撚左去？

好滾動

諗起細個俾老母掉撚咗我啲漫畫同公仔 之後大個我又掉返佢啲嘢以牙還牙

點解假膠都有咁多人覆

要死省死抵唔買野唔買玩具先供得起樓真係好失敗

利申:業主,擺到成房都係模型同槍

做男人做到咁廢

點解物主自己唔拎返入屋,要call fd

返到屋企就
將老婆 或情人 擺放出去門口等人拎

應該一把火燒左佢

好慘